新香港暴徒大學 - 恒生暴徒大學？

恒大做咗新暴大
沙田出暴大

現在有兩間暴大

恒暴大
中暴大

我知道你住邊了